北角開始多警察

由炮台山到北角的英皇道
一個街口至少有2個警察站崗 (一邊馬路)
去到新都城百貨 (東區走廊出英皇道的路口)
有大概10個警察 旁邊有一定數量鐵馬